入黎吹

悶

吹吹吹!!!! 吹甩佢 屌 又電視機

又係你

渣ga 咁易甩

？who

個名

1more2more

有無第句

負評上一頁

班偽毒有街岀

毒撚係咁

我真毒。。

屌差d嚇撚死

鄧

你聽邊個講

心血少

邊個叫鄧佩儀

屌你個名

句號有冇ow 啊

yes

返撚左uk啦 玩乜9

人囉

u ?

55

死句號搞到我好似自言自語

出街唔講嘢 比多d機會你係到講

你又識我咩

Xxx

yes me 超勁

你地起我底 準備爛jj!

切左好耐

Xxxxxx?

yes 平xxxx婆

James mcavoy

No xxxx1x

都係個幾月後嘅事啦

講我壞話

真相: 黑眼圈大大

肥婆b

要訂件咁pro點解唔係高登砌部極速搞掂

死肥婆嘛

call me?

Yes

冇 俾人屈

ok u win lor

你貼濛狗岀黎我就原諒你

我而家喱部£900 gaming laptop bf1都王到

我想改 但又驚俾人搶咗自己個名

ok

改啦

邊個on9仔搶我名我搶返佢

點會咁可愛

不了

依句野係咪應該我講

搶啦

唔俾我見識下

辣殺名邊有人搶

萬一你睇完愛上佢點算 唔俾

hp omen 我見佢幾抵屌先買仲又學生10%off平左£100

有玩?

你對佢係一見鐘情？

唔係 我講緊你愛上佢我就會帶綠帽

負評左樓主

收嗲啦屌你老母 轉名爛袋底

我正評咗

ho ball ching

blocked

我唔鐘意靚仔架喎

whhhhy

渣ga 愈玩愈悶

切左

咁你一定好憎我

你明明係死肥婆

u 正評 not乖乖

正皮是我俾的 樓豬高汁

汪汪汪汪汪汪

酸?

問肥婆呀

樓豬d蠢貨點識答

我C級唔識答

唔夠你個d

agger 負評ed ?

咁細

你幾大呀

高質會員

30cm

假波

好撚多嘢做

打丁

朕就寢了 你們班廢青繼續9up吧

6點訓教

3000字essay 後日交

幫我

豬黎ga？

午睡

Easy

又串

屌你老母

矛牙

無義氣

豬黎ga?

8

hi bb

Hi